[3d print]3M 3311K 加p100/p95

對於放唔放呢個 design 出嚟 我係有所保留 呢隻3M 3311K防具作用有限 我唔想畀錯覺佢好撚有用， 但見到各地都有好多呢啲3M 3311K存貨......同埋有朋友對佢同情有獨鍾.....
用呢個design唔好3311k +6092x 否則 濾罐過重 跑起嚟好唔舒服
同埋應該檢查是否可以暢順地呼吸
P.S. plz use 6006 or 60926 if possible

可加一塊海綿 正常3-2mm 可壓縮到 1mm(-0.5mm) 增加氣密程度

----3d print setting----------
請使用PLA(ABS, PET 有可能對你個p100濾罐扣帶來損耗
lay height: 0.2mm
brim:yes
raft: no
support: support enforcer ONLY
綠色位置或需要support

this side NO NEED support

---file-----
stl:

實用post 推

推

真心要推

push

好用，推

點睇 3311K-100 加 2097/6035/7093c?

可否整個NATO 40MM to 3M單嘴既adapter? 我CAD太廢搞唔掂

外國勢力幫左我地啦(誤

呢隻雙嘴黎
想要單嘴駁NATO 40mm

可以一試，只係6035/7093用落3311K有啲浪費

咁我試下HF-52用3303K-100加6035/7093
如果有單嘴頭轉40mm仲jeng

sor睇錯左....... 單嘴駁NATO 40mm研究緊

唔該曬

呢隻應該都用得,不過實測有D抖唔到氣(細孔出大孔)
呢個問題難解決, 除非畫一舊野係單嘴出雙濾罐, 但會好核突, 好似吊住一對春袋咁...

新研究成品 請參考呢個